[退訂蘋果]毒果踢爆康文署查安心碼hea做

dllm 退訂啦 係正常人都知毒果永遠靠害

靜靜地唔撚得既

從來都冇訂過

你唔搵警察監測
個個都HEA架啦

本來靜靜地可以偷雞，依家蘋果搞鳩市民！

狗屎垃圾毒果

退左

佢地係真心膠...

蘋果既定位只係屌政府
成日話政府咁做無效 好廢
係咪想要個好有能力既極權政府？

屌 毒果係咪想同台灣記者鬥智商低

熱狗又想分化?

有乜好屌？你話佢搞9黃店就話姐，佢撚政府部門有乜問題？

防疫撚果然覺得冇問題🤣

自己唔用咪得囉

咁報法咪即係叫佢哋將安心出行執正嚟做
如果話極權之下仲有喘息空間 係因為執行嗰班人係差不多先生
時勢已經唔同晒 再用以前思維報新聞好可能弄巧反拙

留係屋企唔洗裝添

唔講以為係大公報，幫助極權行瘟疫統治

有乜問題姐，果陣立場瘋狂出晒手足樣報晒手足行蹤都係以中立自居啦，仲要有一大班真心膠盲撐

有咩方法可以唔訂閱又睇到蘋果日報？利申：想做乞依

撚政府部門？一間人地揸撚返正黎做
個個都要show id card再即場打電話試
就真係唔知撚政府定撚市民啦

明明有走盞位可以唔用
不過蘋果硬係要提醒政府要嚴正執法
咁你覺得有冇問題？

國際版成日貼假新聞頂唔順個陣已經退訂左

好明顯五毛post黎

千方百計搵每一個空間去減少蘋果收入

蘋果仲成撚日用d 垃圾支式中文 真係好想退訂算

chrome有extension裝

真係弱鳩智
唔好去問埋比假code佢睇得唔得?

定係毒果幫政府check compliance 呀？

報紙報事實有咩問題

盲撐撚咪你呢d
就係因為課緊金 更加唔想蘋果做垃圾報導

哩間野咁撚耐以來都係篤灰大報

新聞就係新聞 依家佢有報錯
政府全程防疫就係垃圾

咁康文署身為場地負責人係咪要負責任？

本來蘋果好多鬼，宜家肥佬黎坐監無王管就更加明顯

正確
比得錢都要有返少少要求丫

作為傳媒
講真話
查政府
都唔岩

係咪報埋黃絲犯法都冇問題？😂

到底蘋果可以退訂幾多次
郁啲就瘋狂推post推訂

理大嗰時仲報晒啲逃生路線出嚟

啱啱退左
痴撚線真係
幫政權監察！？

好中立，報紙之中嘅君子

搞清楚防疫垃圾由Day1大家都有共識
依家個問題係個App要拎你資料
你蘋果就大大篇報導話人做乜唔跟程序做
市民：我係咪要多謝蘋果提醒政府

仲開埋手足全朵係a1, 慌死無人知

下...你唔係以為政府會用同一把尺呀...

蘋果捉政府部門唔守，咪等政府用多啲資源執返正囉

咪成個社會一齊好撚難捱咁囉

講到只要蘋果唔報

對其他人都隻眼開隻眼閉咁

睇你都似係cc台特產
乜鳩都話人5毛
蘋果柒下柒下咁都唔屌得

你快啲開個post叫人訂閱返啦

每次都係用呢啲理由兜架啦

因為立場出晒手足樣係唔關自己事
好自私呀

專欄幾好睇唔退住

已後大家睇東方，大公算啦

同班泛粉講嘅一鳩樣
以後大家投民建聯工聯會算啦

😂🤣

麻煩少少方法, 每次睇完一篇新聞就洗機

連登就係有堆極左m底不分是非死撐蘋果
明明係錯事都唔可以指責，否則你就分化
學哂美國左派做法

毒果一向都係長頭草

康文前線好黃

黄絲咁都仲撐得落 一講黄藍就無咗個腦

出現了，亂扣帽子

又督灰

點樣退

88 la

入app 去返會員個邊
之後有個位轉去網頁
登入完有得取消訂閱

今時今日咩人會叫人退訂蘋果？

蠢撚到

蘋果主要讀者群係黃尸，黃尸根本就係防疫撚，蘋果先做呢D新聞
有咩讀者有咩新聞

即刻退訂

垃場不嬲風趣幽默

其實我唔覺得遲D都知架啦
太空機咁大家都講左咁耐
又入邊個數

建議各位都支持眾新聞，請哂成組有線中國組
利申訂咗

之前又clubhouse 又鄉黑盆菜

一早話佢地太左膠

不嬲都冇訂過

你地理child登仔味又一樣笑啲黑警俾假口供 人地唔係俾假口供，手足點有機會被判無罪

毒果唔撚抵幫
成撚日用蝗語，小三，的哥，富二代

終於有人講

true

港獨派（香港獨立唯一出路）

咪屈啦

之前訂過幾個月

痴撚線，呢個乜撚野post嚟

屌完之後政府揸正來做

學下美國左媒咁揀新聞來報嘛

on9支那啊？報事實都有問題？

成個post大量五毛

從來無俾過錢

屌到佢睇到為止

各位5毛, 辛苦了

退你老母

畀係link嚟睇下

連個主題用對家口吻都心照拉

我仲記得理大個陣爆人哋逃走路線

想問呢個post係咪白粉報d frd黎，差d以為睇緊白粉報

痴撚線 成個post又係熱狗雲粉搞事 屌你老母

毒果幫抗爭陣營倒米都唔係第一日嘅事
大家係咪唔記得咗16年毒果點狙擊本土派

#32 先有人講

有冇link 啊喂
真係要屌喎咁樣
然後退訂

睇唔到有呢段新聞

退撚左訂啦 戇鳩蘋果
講真 點撚樣撐

低能仔

邊有咁多熱狗 蘋果柒咗就係柒咗
你應該唔識想像有班人 一路睇住蘋果點柒但係就係因為蘋果係僅存嘅黃媒所以都照科金

仆街, 呢次無得偷雞

我都退咗，退時講埋個理由係乜

連咁少既野都退訂唔怪得黃圈咁易比人攪死

我唔會退訂不過覺得自己成個被虐狂咁
蘋果生性d好無

哦

食屎啦毒果

一日閒閒地過百條新聞
要每樣都符合晒所有人既要求都唔知搵邊個黎做
再者呢單野唔報出黎大家都未必會用呢個方法避
要避既方法大家係呢度都講過唔少出黎
政府會唔知咩

點柒法報事實有乜問題

傳媒報新聞一向好多取捨
所謂「有嗰樣報嗰樣」係唔存在

退訂先

其實毒果唔報，依啲東方 01都會報

政府的確無可能唔知
不過唔輪到黃營大報蘋果去踢爆

蘋果黃到癲 樓主分化 拉

真心問 咁東方 01報咗未？

已停轉睇眾新聞

都揚晒既野仲有乜好插
不過蘋果遲早都比政府收檔可能大家開心d
冇人再爆野出黎

依啲落地執行野，今日唔報，過多兩日都會通天同爆煲

咪係！康文署做得岀怕咩人知

如果本身如傳真社般，標榜自己不問立場只講真相都OK。(雖然查龍門單嘢好似柒咗但唔值得浪費時間查)
但蘋果本身係黃媒龍頭，受眾對佢有一定期望，如果乜柒都報，點夠對家龐大資源偏頗攻擊我哋鬥？
泛民中人嘅柒事佢都唔係單單都報啦，又唔見佢訪問下撐政府反社運嘅藍屍？呢個時候又突然要全面報導？

蘋果淨係負責唱白面屌政府既姐
從來冇address過新移民問題

google完，攞2016新聞嚟講好撚嘢

踢爆完又會認真做咩

2016就當冇發生過？
咩邏輯

已退
谷鳩氣

話退嗰啲有幾多個真係有訂？

不分化不割席, 總之犯咗法就要拉, 蘋果冇做錯到

個攝記唔畀係藍絲？
16年藍19年黃又得唔得？
蘋果之後點處理佢？
你拎單咁既新聞想駁今日呢單？

手足講得好岩, 蘋果只係報導真相 冇做錯到, 行得正企得正怕咩比人影, 支持拉晒班黑暴

蘋果只係報導真相 冇做錯到, 話退訂個啲都係5毛 pr 分化撚, 康文署咁樣hea做法都係想肺炎攬炒香港姐, 強烈建議警察幫手做登記, 邊個唔登記就拉邊個

2019忽然黃絲真係特別搞笑
Google 黃絲帶係點黎先啦好嗎

我乜嘢想駁今日呢單呀？我駁乜嘢呀？
我po單舊聞係俾你呢啲唔讀歷史嘅人睇下蘋果一貫做法係點咋

想駁果個係你喎

又唔見佢報美國選舉舞弊

哦 19年變黃又唔得 即係你一出世就要黃

同你呢啲人講野嘥鳩氣
一貫做法

支持蘋果講真話，記得報埋邊間黃店hea查安心碼
如果唔係對康文署好唔公平

蘋果黃唔黃我唔知，但建議手足比啲時間睇睇呢條片/post，黎智英到2020年4月27日都仲係反對香港獨立，所以如果你支持黎智英嘅話，麻煩唔好再用「光復香港 時代革命」呢啲獨派口號，唔該晒

黎智英：港獨當年係有鬼背後推動， 當時我已經叫唔好中計！

2019年8月15日，何韻詩又唔知收咗共產黨幾多錢帶風向反侵，唔知佢21年變咗黃未呢？

樓主good job,引高登藍C post

垃圾毒果 唔死都冇撚用
冇腦妓者

我幫佢覆你:

同你呢啲人講野嘥鳩氣
一貫做法

你真係真心戇鳩

黃尸係精神分裂

2016年唔算

最陰公係仲有無腦黃絲撐

Pin this
冇撚得救

毒果不嬲咁仆街
利申: 1蚊都沒俾過

唔使咁比面叫黃絲，佢地豬咁蠢，應該叫黃豬先岩

咁算唔算搵唔到嘢駁要深潛？

最陰功係又多一件五毛熱狗自己報名送上門，換下個AC見啦柒頭皮

蘋果主要讀者群係黃尸，做呢d 新聞都因為黃尸係防疫撚。黃尸值得擁有蘋果

為咗防疫, 冇自由算得啲咩, 麻煩啲警察哥哥派人注守黃店幫手查安心碼, 唔好比到啲五毛 熱狗 pr有位入到黃店分化黃色經濟圈

唔少香港人鍾意篤灰，篤灰式新聞啱晒呢啲香港讀者，毒果都係迎合主要讀者口味。

蘋果算唔算係泛粉精神嘅體現

直接釣曬班五毛熱狗balltoy狗呢d垃圾上水，笑𠹌咗出黎

出事冇錢要課金就嗌黃
左膠報道柒咗被圍屌就自稱中立
不愧為垃場

退訂，反省下

Dual face 毒果一早滲透晒

黃衛兵不是浪得虛名

付款方法張信用卡無得刪???
佢唔撚比我del信用卡 痴線嫁???

push

報章內容同立場兩回事黎 究竟係有立場//內容行先 自己諗下啦

岩，拇指最好左中右都睇
就係要睇佢同一件事點樣有多種演繹

乜你依家至知蘋果係毒果咩？
人哋白兵早就指出佢出賣人

做得好！我都退左，等4月到期。